奶黃色外套應該點襯色?

即係E件

求意見

佢條褲隻色都幾好睇落

但好似唔太岩色咁

唔著褲

陳冠希與阿伯.jpg

請示範

下身唔著
露條又黑又柴嘅Jer Jer出嚟就可以突顯件外套有幾鮮明

本身外套7

推

深藍/橄欖綠/卡其色褲
入面就黑/白tee一定無死

呢隻色冇可能着到好睇

白色打底 淺色牛

做乜唔買藍，黃唔掂

暫時簡左卡其色,仲有冇其他色選擇?

唔適合城市着 完

認真答 SupremeX雪山衝鋒褲

除非你好靚仔，否則你carry唔到呢件衫

已經唔諗e個問題,件衫幾靚想著

咁襯翻黑色褲，其次卡其色褲，唔好着深藍、軍綠、白色、灰色褲炒曬車

深藍有啲怪
綠黃對比色
白色似gay
灰色會令黃色顯灰、綠嘅感覺

收到,thanks巴打

跟返張相咁着